====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour certaines de ces communes , comme Saint-Aubin , il était entendu une fois pour toutes qu ' on ne pourrait rien y faire .
Entity Name (Type) :: Saint-Aubin (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saint-Aubin (LOC)
Total entitiy counts: 1

